(大方向) 減少消耗，才能長期抗爭

// 通常雙方較量，應該以己之長，攻其之短，不可以己之短，攻其之長，這是常識。香港人的長處是，正義在我手，理想在我心；對中共和林鄭來說，他們有的只是強權，而在道義上根本沒有立錐之地，因此，我們最終極的武器，始終是公義，是敦促中共履行基本法義務的正當要求。我們有道義的優勢，就盡量發揮它，我們在武力上處於劣勢，就應該盡量規避。 //

// 最主要的是，我們不可能畢其功於一役，不可能今天出動，明天就解決問題，相反的，這一場抗爭將是曠日持久，需要藉助國際形勢和大陸社會各種因素互相激盪，等待一個千載難逢的契機，才能分勝負的。因此，保存實力，減少消耗，這是年輕人應該思考的問題。
須知，中共和林鄭正是希望年輕人奮不顧身前仆後繼，因為那樣他們容易下手，最終會贏。你的對手想要你怎麼做，你一定不可以照他期望的去做，你要照他期望相反的那樣去做，前者是你幫對方贏，後者才是幫自己贏。
有市民在我文章後留言，說要鬥長命。是的，不管是習近平，還是林鄭，都不會比香港年輕人長命，他們得罪了香港年輕人，年輕人含恨在心，他們抗命的日子還很長。
歷史始終是往前走的，否則人類就沒有希望了，時代步伐蹣跚，從來是退兩步進三步。孫中山先生遺訓：「時代潮流，浩浩蕩蕩，順之者昌，逆之者亡」，當前世界上，以權貴獨裁維持統治的，也不過是中共﹑北韓﹑伊朗這麼寥寥幾家，而且正日益失道寡助。只要我們長存一點良知，保持我們的信念，守護內心深處那一息尚存的自由理想，長期堅持下去，就能為香港人的子孫後代，爭取一個美好的未來。//

written by 顏純鈎

我明白大家都好嬲，但要知道我哋嘅對手係毫無道德或底線嘅邪惡集團。一定一定要智取，唔好硬碰, 唔想你哋任何一個有事呀

總之, 保存實力，減少消耗, 捱到10月1

自推十連

自推十連
1/10

自推十連
2/10

認同

自推十連
3/10

太多港豬 睇下聽日有幾多人會返工

繼續交通測試呀

自推十連
4/10

自推十連
5/10

諗下如何加強對方消耗

自推十連
6/10

自推十連
7/10

自推十連
8/10

岩牙

岩呀
法國被納粹德國佔左幾多年先光復？
東歐國家對抗蘇共幾多年先有今日？
唔好想住幾個月就贏到，呢次係長期戰來

自推十連
9/10

自推十連
10/10

推

Right

即係散水啦，你落前線叫佢哋囉

我哋嘅對手係比納粹德國更可怕嘅中共。要贏就要打長期戰，希望係我有生之年可以見到香港民主嘅一日

減少衝突，用和理非手法搞政府
例如：一齊罷買，或者齋行商場唔幫襯

文宣新名目及戰線-Decitizenize

你諗到點智取就出聲啦
冇就收檔 唔好打擊士氣

咁做係郁唔到政府

其實對家擺明想你all in，呢個時候最應該拖慢。

洋紫荊要戰勝歸來2019 version3

人潮浪，默含淚光衝上街道。
單眼晴，觀看道德操守殞宕。
紅日裡，法治藏在警察背後。
誰願意，任那官商警黑放蕩？

萬劫不改的眼光，無懼噤聲監控狂，用盡四海的筆告狀。
勇武抗強權和暴政，護手足成為煉鋼，為我家，佢捨身去闖。

催淚煙，老人細蚊街坊中伏。
黑社會，刀捅棍扑筋斷惡毒。
無號碼，市民如何追究責任？
誰又信，實彈真槍能蓋憤怒？

萬眾聲討這惡邦，重建法規真香港，和暴戾黑警對望。
黑警在悠悠長夜裏，習慣掃射如納粹，忘掉地獄的火，有多燙。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

看那身軀鮮血淌，拿著雨遮抗滅亡，用血書向天主告狀。
勇武樹和平旗幟，護我香港為後世，無後退，決心反送中。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

要自由，與公義常在

agree

經濟轉差咪影響租金
租金下跌咪影響地產
明未？

exactly

齋行商場唔買野
減少平日消費
杯葛藍屍商家/客戶

搞死個經濟地產佬自然會出聲

無意做散水撚，今日去留自行決定。

我意思係長遠要打不合作運動對抗牌，留有用之驅作持久戰。

勇武拉下一個，傷下又一個，好快無人。

14億邪惡種子每日不停繁殖
每年幾萬個落黎香港繁殖 溝淡
宜家香港已經有過百萬人係支那人 之後仲會繼續繁殖
再過幾年 就算有民主投票都唔夠佢地多人多票
點鬥長命
立法會大選前一定要贏 輸左就永不翻身

唉，唔想同路人被人拉姐。

當年甘地無勇武過，可以成功對抗鹽商。
今日香港人點解唔得?

不急於一時 但亦無時間拖太長 最多只有一兩年

幾萬人落嚟就溝得淡?
我驚愈溝愈濃喎，梁天琦正正係大陸落嚟變黃嘅好例子。
所以更加要保留實力，影響身邊嘅人，成為香港民主同路人。

繼續講，最後點樣導致政府實現五大訴求？

歷史上冇一個抗爭係幾個月就成功

唔該大家唔好每日都講到最後一戰咁

呢刻唔機場，想圍魏救趙嘅手足

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！

留得青山在
那怕無柴燒

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！

經濟/金融抗爭係可行嘅智取方法。

記住今天的憤怒與屈辱，加入體制，改變體制，甚至推翻體制。

推 香港人一個都不能小

增加敵方消耗
減少自己消耗

保持運動熱度係一個大問題，一件事去到冇noise嘅時候就會自然死亡。衰d講句就係依家就係因為勇武挑釁警犬令警犬採用過量暴力，至會令社會keep住有noise，我地呢批深黃自己罷係唔夠力繼續保持熱度，呢個問題係一定要解決架。

你唔好帶我遊花園
你話「經濟轉差咪影響租金，租金下跌咪影響地產」
然後呢？最後點樣導致政府實現五大訴求？
你答我！

分化對方力量，增加我方力量
唔係任何事都可以一步到位，但係只要令對方變弱我地就有更大勝算

長遠黎睇，要贏係要show到香港人既決心，令到美國願意更進一步介入。此外，破壞中國國際形象都好重要，請巴打即刻去開個twitter做網軍。

但如果要犧牲手足去製造noise，我寧願任由運動冷卻 太痛心。

(大方向)減少抗爭，才能長期發展

你成為當權者，咪可以話事囉，話明長遠戰。

咁有心，你唔落場呼籲嘅，前線冇時間亦未必上到連登睇你鳩up喎

push

依家個制度就係話你知，香港政府唔care香港人，只需向中央負責，就算自己以死相博都傷害唔到政權半分，年輕人需要嘅係體制內嘅權利，用時間換取空間呀

收皮啦！你有答過我條問題咩？

咪答左，就係你唔可以話做乜野會即刻贏
正如佔路放火又有咩直接效果？咁係咪代表唔做得？
兄弟爬山，各自努力，唔明就算

都唔淨係比前線睇，話到明大方向，散唔散水唔係篇文嘅重點。

唔通連長遠戰略都唔傾得?

收皮啦！你有答過我條問題咩？你同啲狗官一樣，淨識帶人遊花園，垃圾軍師

咁就大家一齊玩完架啦，我地佢地最後都係會俾人清算架，無論如何都唔冷得架喇我地其實一直喺度食緊勇武人血饅頭，冇佢地犧牲我地今日係走唔到來呢度架。與其要佢地逐個俾人搞，我地都要諗辦法用其他方法保持運動熱度，唔好再講寧願運動冷卻呢d悔氣說話喇

講咗 無乜人聽
繼續用肉身抗爭

肉身抗爭係迫不得已，如果唔係佢地搞到警犬用過份暴力，依家已經冇晒反送中新聞喇，佢地係玩緊人血文宣呀，明未呀

我都明 大家一齊諗下其他方法，實有其他方法持久落去。

推下 完左機場今晚一齊傾

一定係101玩大佢，以唔係而家每週六日送頭活動

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

香港抗日都抗左三年零八個月

喺公路巴士上手足，落車行返轉頭，搭多次車又好點都好！带多架車上路！！

繼續推，推到班冷氣軍師同和理非入晒嚟

唉keep noise呢樣野真係好難，我地深黃就話永世都同差佬為敵。但係批淺黃中立金魚記憶，唔驚嚇唔大陣象嘅野好快就唔記得。仲未計外國人根本唔係身處香港，唔會跟得好貼

今日和你塞夠話玩大啦
10月1到時一樣有散水撚帶風向

個人認為其實可以多d利用校園生活，令到中學生更加了解呢件事，罷課或堅持帶gear上堂都可以keep住討論度當然其他野可以同時做

呢種文宣好難持續 亦唔應該當常規 義士有限 拉咗咩都無
到呢刻呢個階段唔可以再係咁

無美帝有排都光復唔到

繼續推, 膊頭有花同我入晒黎

Push

就係想人101先大搞先有散水撚
好似尋日咁喺地鐵同藍屍嘈然後又拉40幾手足完全係冇意義㗎，點解唔留有用之軀做有意義嘅事

嚟𡁵區選有後生面孔一定投。

抗爭，體制內外都可以做。

夠晒醜啦黑警，唔好傻啦，使鬼令佢出醜咩

港共就係想拉鳩到冇晒人
佢地就死守係度畀人拉
次次都諗住一定要贏，大佬呀唔贏都可以打個和㗎
仲有你地真係諗住用武力打贏班狗？佢地仲有大把野都未出㗎

咁點樣能夠保持熱度？我都知義士數目有限，但係運動冷卻就係運動完結嘅開始呀。我地依家係要搵替代品代替呢種文宣，但係一個有noise嘅文宣幾乎都係呢d血腥暴力嘅畫面，過去咁多次激到和理非出街都係因為咁。依家要搵方法代替呀。

盡量唔好被捕同埋受傷！預時間早啲離開避開圍捕

而且咁樣文宣開頭可能好有效，隨著每個人嘅底線不斷向下調，香港人以至全世界都會開始麻木。

就好似催淚彈2014射第一炮，大家覺得好震撼好嬲，去到今時今日已經見慣不怪。

係無錯

呢個係對學生果個層面。除左呢樣野，亦要諗點樣令外國人唔會lose track，依家就好似如果果個禮拜冇血腥鎮壓事件嘅時候，由外國所得到嘅關注就會少左好多，唔係拆監控塔同琴晚黑警沖入車廂亂打人嘅話，可能依家外國嘅熱度都未必好似依家咁咁高

繼續推, 膊頭有花同我入晒黎傾

不被捕！

Push 唔想有人再骨折再受辱

邊撚個同你長期抗爭

同意
但重點係一日繼續交稅，你一日都仲係養緊幫狗黎咬自己

突發資訊:
機場朋友小心

去機場兄弟小心，有狗係去機場路上set 機影相

青衣有人用wechat錄手足，請小心

遊行、機場陣地戰已經冇用

要停列車呀，d 狗用機鐵運裝運人入黎，扔野落路軌，快快快！！！！

［機場］都係果句，幫唔幫外國人？

危急時退還退 緊記口號！

喺機場又有信用卡嘅，立即去國泰網買張貴機票

被困機場緊急對策: 用Apps買張單程快運機票

[機場攻略] 聽日諗住參觀機場既市民入一入嚟

行動:
前線手足唔好再著黑色衫！！！不服來辯！！！

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

（頂置）9293添馬公園集會已獲批不反對通知書！！！！

【831】如何懲罰港鐵？首先要了解港鐵國際業務！

林鄭提哂水：《No stake in the society》商場大作戰要開始了

花1分鍾投訴PC23014, 清算呢D仆街

禍必及妻兒升級：發動黑警不孝子變義士復仇計劃

大家日後捐錢主力星火！得佢會主動去救細路！

【飲吧】黑警甜品店開張大平賣買一送一

wechat 發現最新監控系統

文宣/傳媒:

831 有英國保守黨MP嚟咗香港

入到九月政府打壓愈黎愈大，因為就到10月1 deadline

有Twitter既入黎報數！Twitter要人! Twitter要人

[英字] 多名急救員要求入站救人被黑警無視 崩潰痛哭

立場有最新既黑警太子站恐襲片，應該要廣傳依段

(要記者!) 警察撞爛市民部車側鏡 市民要求賠償 反被警察圍毆

Twitter 無咩人post 關於機場既野，要人上twitter幫手

831恐襲精華片段合集 國際文宣 [更新加強版］

［一手］尋晚返屋企搭中屍速列車 太子班人累死咗一班手足？？

搵到維園班鬼嘅呀頭（狗）

700幾位被濫捕被血腥鎮壓的巴絲，點解唔一齊同家人企出黎開記招指控黑警超暴力濫捕行為?

已有證據證明中國違反「中英聯合聲明」當中既承諾

咁你有無咩計做完可以即刻實現5大訴求? 有我即刻班馬去做。

推，入嚟傾下

be water

大家一齊諗下唔勇武可以點持續場運動

同意

去教會可以暫避

重要，所以再推

總之鬥長命,少衛突少被捕,保持實力
市民可去測試機場交通可承受壓力

Aged
個正苦成日想谷到我地犯錯
加埋係咁消耗，身心都好傷好嬲
但非常時期大家要冷靜冷靜冷靜！！！
沉住氣，保持兩秒距離
大家要表現得比嗰隊所謂紀律部隊更優秀！！！
有咩都要頂到美國復會同隔離國慶呀！！！